[廢老系列] 家有一老，下一句係乜?

屌你老母

如有國寶

純正虧佬

古里悟島

痴線

繼兒動老